其實宜家新一代啲家長係咪on撚尻架

成日影學生相證件相都迫自己啲仔女一定要笑
一唔笑就迫到佢地笑到佢地滿意為止
就算爽有笑影得幾好都要重新影過
就係因為笑得唔夠
做你地個仔女真你陰鳩工
最好笑既就係有啲家長仲覺得自己咁做好自豪
話咩年年都要迫到佢地笑搞一大餐先影完
我真係鄧你地個仔女慘呀
年年都要咁樣比人迫

利申：唔講起邊度做 廢是自爆 以上所講日日遇見 同埋同女朋友傾好左將來一定唔會迫自己個仔女笑